<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Universal</title>
    <link>/fr/</link>
    <description>Recent content on Universal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Jun 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Distribution de Serviettes Hygièniques dans la Région de Marrakech</title>
      <link>/fr/blog/2019/06/24/2019-06-24-distribution-of-pads-in-the-marrakech-region/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr/blog/2019/06/24/2019-06-24-distribution-of-pads-in-the-marrakech-region/</guid>
      <description>Entre les 15 et 17 décembres, l’équipe HAPPIH a exécuté son premier projet dans la région de Marrakech. Durant ces trois journées l’équipe a rencontré 125 filles et a distribué des serviettes hygiéniques. La distribution de serviettes a aussi été accompagné de différents sessions d’information ayant pour but d’éduquer les parent des jeunes filles à propos de l’hygiène féminine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>/fr/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr/contact/</guid>
      <description>Nous voulons améliorer le monde et nous adorerons faire cela avec vous! Vous êtes curieux? Contactez-nous à l&amp;rsquo;aide du questionnaire ci-dessous</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dans les Médias</title>
      <link>/fr/news/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr/news/</guid>
      <description>#BeHappih, l’initiative estudiantine qui aborde sans tabou le sujet des règles  « Humanitarian Action for Protection and Preservation of Intimate Hygiene » (HAPPIH) est le nom de l’initiative portée par cinq étudiants de Sciences Po Paris avec le soutien de la Direction de la coopération internationale de Monaco (DCI). Un projet pilote au Maroc entrepris par Charles Culioli, Walid Ben Hamadi, Moez Rais, Rita Sekkat et Denizalp Goktas, originaires de différents pays notamment du royaume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Foire Aux Questions</title>
      <link>/fr/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr/faq/</guid>
      <description>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo.
1. WHAT TO DO IF I HAVE STILL NOT RECEIVED THE ORDER? Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Supportez-Nous!</title>
      <link>/fr/support/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr/support/</guid>
      <description> Voudrez-vous supporter nos actions? Aidez-nous à ameliorer la vie de nombreux jeunes filles en faisant une petite contribution à notre cause! </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Á propos de Nous!</title>
      <link>/fr/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr/about/</guid>
      <description>/* Three columns side by side */ .column { float: left; width: 25%; margin-bottom: 16px; padding: 0 0px; } /* Display the columns below each other instead of side by side on small screens */ @media screen and (max-width: 650px) { .column { width: 100%; display: block; } } /* Add some shadows to create a card effect */ .card { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>